[十一月五日。突發] 德州教堂發生槍擊事件，起碼27名受害者

咁大獲

BREAKING: 'At least 27 people killed' at a Texas church and multiple people injured - including a two-year-old child - after a gunman in full combat dress opens fire during the service

•At least 27 people were shot by a gunman who opened fire just before 11.30am
•The shooting occurred at the First Baptist Church of Sutherland Springs in Texas
•A witness said among those who were shot in the attack was a two-year-old child
•Another witness said a man 'in full gear' walked into the church and opened fire
•Police confirmed that the gunman is dead and there is no longer a threat in area
•Victims were transported to a local hospital and it's unclear if any are deceased

At least 27 people have been shot inside a Texas church after a gunman opened fire during the Sunday morning service at the First Baptist Church of Sutherland Springs (pictured)

The shooting happened at the First Baptist Church of Sutherland Springs, where around 50 people usually attend service, according to local reports

Sheriff Joe Tackitt confirmed that there are 'multiple casualties and fatalities'. Pictured is the church where the incident took place Sunday morning

Witnesses said a man 'in full gear' walked inside the church and opened fire just before 11.30am

Police (pictured) could not give an exact number of victims shot in the attack, but witnesses said as many as 20 shots were fired

source:

諗起kingsman第1集

痴撚線

開始無感覺

Kill Bill 第1集

希望唔好搞加州

Texas 啲人不嬲勇武
警察都唔夠啲cowboys landlord 鬥

希望加州死最多人

你都痴撚線

如果呢到比留學生買槍我一早買左

抵撚死

間野實係gun free zone啦
德州rural既人點會冇帶槍

唔係所有人都可以買槍咩？

d redneck又發神經

The start of killbill.

恐襲定又係痴線佬發癲？

應受浩天哥號召力 武裝起義
由恐怖攻擊做起
好期待陳浩天既表現

之前有Arizona大陸仔買槍奶左野
好彩佢地罰款了事

唔知， CNN 直播個 news conf. 都冇講

痴線，CNN 話個犯槍殺咗批受害者後，個德州教堂鄰居走出來同個犯槍戰

侵侵一飛就出事

好似係極左組織做

勇武德州人

個教堂幾似

我都係

個教會係南方蠢人教會?

"The suspected shooter who opened fire in a rural Texas church has been identified as Devin Kelley, a 26-year-old white male, federal and state law enforcement sources told ABC News.

Kelley is from New Braunfels, Texas.

The investigation into his background is unfolding. The suspect’s Facebook profile appeared to show a recent picture of an AR-15–style gun.

A LinkedIn account that is believed to be associated with the suspect suggests that he has a military background."

Kingsman

屌你老母真係死港豬 唔好搞到自己就得

香港人係咁

Kings man 真實發生

仲有人揸車追個槍手

真係好牛仔feel

伊斯蘭國？

勇武

唔似係

Statesman

Redneck 殺教徒做乜鳩

個兇手俾人起左底啦，唔係德州人，fb 有like cnn,atheists group,civil rights Antifa 啲friend

每次槍擊案都好似開大細咁睇下係白人定中東人

德州真係好難講

依家美國冇槍擊先係新聞咁

路人開槍還拖

耶撚福氣

唔係路人，鄰居黎

已經麻目晒, 冇人理

美國：最接近上帝既國家

今次極左呀
共產主義復興啦